(二月新番) 原創動畫 「VLAD LOVE 吸血鬼之愛」

2021年2月14日開始在ABEMA等各網站播出，預定全12話。

絆播 貢（ばんば みつぐ）
声 - 佐倉綾音[5]
マイ・ブラド・トランシルヴァニア
声 - 日高里菜[5]
血祭 血比呂（ちまつり ちひろ）
声 - 朴璐美[5]
雲天 那美（うんてん なみ）
声 - 小林ゆう[5]
渡部 マキ（わたなべ まき）
声 - 早見沙織[5]
紺野 カオル（こんの かおる）
声 - 高槻かなこ[5]
墨田 仁子（すみだ じんこ）
声 - 日笠陽子[5]
勝野 真澄
声 - 三宅健太[5]
岡田
声 - 石川界人[5]
神原
声 - 綿貫竜之介[5]
堀田
声 - 木内太郎[5]
マイのパパ
声 - 岩崎ひろし[5]
貢のとーちゃん
声 - 中田譲治[5]

淨係歌同畫都打贏哂今季大部份動畫

片頭曲
貢Version「Where you are」
作詞：Daisuke"DAIS"Miyachi & LITTLE，作曲：Daisuke"DAIS"Miyachi，編曲：Yuichi Ohno，主唱：BlooDye

舞Version「Winds Of Transylvania」
作詞：asami，作曲：asami & Mao，編曲：LOVEBITES & Mao，主唱：LOVEBITES

片尾曲
日本版「赤い雨」
作詞：川村サイコ，作曲、編曲：ZENTA，主唱：alan，小提琴演奏：Ayasa

開場曲「この地球の何処かで」
作詞、作曲：Daisuke"DAIS"Miyachi，主唱：BlooDye